梁凱晴：我要初選 全民備戰

2020年立法會選舉，將會是香港民主運動的關鍵一役，假如我們能取得過半議席、掌握否決權，等如向中共極權大步進逼。而民主陣營初選，無疑是承接抗爭的無領袖精神，讓全民備戰的重要一步。

作為一個去年才投身政治的素人，我非常欣賞新東區能迅速在初選問題上達成共識，同時亦希望九龍東能不負市民所望。身為協調會議的與會者之一，我一直以立會過半為最大願望來參與會議，並多番表達支持舉行一個有約束力並附有棄選機制的初選。

我深信初選機制不應為任何人「度身訂做」，應以簡單清晰的方式，揀選出最能為港人爭奪議會過半的團隊名單。經歷革命洗禮，從政者都應該明白民主運動和議會選舉，不應是政圈說了算。話事嘅，應該係香港人、選民、我哋嘅手足。

這次立會選舉將會係決定能否光復立法會、真正逼使政府同中共面臨憲制危機的重要一戰。各政黨理應摒棄自身利益，積極推動初選，為香港人一齊合作贏一次。

我會繼續肩起推動初選嘅責任，向邁向「35+」努力，期待下次協調會議盡快舉行，讓九東區趕上步伐。

35歲以上

和尚食肉

五毛狗

Push

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

𠝹票？

好明顯有堆人鍾意搶頭一兩個回覆
然後特登講d on9/五毛言論搶fo
屢見不鮮

佢又咩事呀屌

所以見到咪ignore 但係好多人都做唔到 五毛咁做都係要破壞討論